Viutv播緊《逆權公民》，一定要睇！

真人真事改篇
講一個韓國大學生比政府機構水刑整死左
政府想毀屍滅跡
社會點樣去被露真相！
一定要睇！！！

自推100

1

2

3

4

幾時

5

播緊啦

6

7

8

嘩

香港防暴

9

10

11

12

13

好睇

同831 一撚樣

14

15

16

17

18

19

20

大家要睇
我地要幫義士平反 搵出真相

21

22

23

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

睇緊

願榮光歸香港

有巴打建議用電影圖對比現實圖做文宣

24

25

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

26

啲對白完全可以用响今時今日嘅香港

崔檢察官

27

28

是警察殺死他！

Push!!!